<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<root><item>...三岁 他尿裤子，她把外裤脱下来给他，说记得要还。 &#13;
十三岁 他追女生，她把钱包塞给他，说记得要还。 &#13;
二十三岁 他没带伞，她把伞丢给他，说记得要还。 &#13;
三十三岁 他丢了戒指，她从自己手上摘下一模一样的那枚，说记得要还。 &#13;
四十三岁 飞机失事，她把降落伞穿在他身上，挥手笑。这次真的不用你还了...</item><item>...他站在镜子前，一个女鬼从背后向他移来。 &#13;
冰凉的手突然捂住他的眼。“猜猜我是谁？” &#13;
声音阴冷可怖。他淡定的面无表情“你是鬼。” &#13;
“哎呀真没趣又被你猜到了。”阴冷声音瞬时变成**。 &#13;
她跺脚，变成一股烟又飘回了骨灰盒。 &#13;
“笨老婆，玩了二十多年还没玩够” &#13;
他抱怨着，长满皱纹的脸上却洋溢着满满的幸福...</item><item>...两人分手后多年，在一个城市不期而遇。 &#13;
男：“你好吗？” &#13;
女：“好” &#13;
男：“他好吗？” &#13;
女：“好” &#13;
女的问，“你好吗？” &#13;
男的回答，“好” &#13;
女：“她好吗？” &#13;
男：“她刚才告诉我她很好”...</item><item>...“喜欢你”这句话，她对那个男人说过三次： &#13;
高中的时候，他们是同学：“我好像喜欢你” “想抄作业就明说，我不介意的”； &#13;
男人继承家业的时候，她是秘书：“我果然喜欢你” “不想加班就明说，我不勉强你”； &#13;
男人为家族奉旨成婚时，她是伴娘：“我还是喜欢你……” “想抢婚就明说，我会跟你走的\"...</item><item>- 十年前 - &#13;
他问她：“老师，我可以爱你吗？” &#13;
她笑，“傻孩子，你还小。” &#13;
- 十年后 - &#13;
他长大结婚，她寄来一份贺礼，人没到。 &#13;
- 二十年后 - &#13;
得知她因病去世，他携妻参加他的葬礼，才知道她终身未嫁。 &#13;
- 三十年后 - &#13;
他搬家时无意发现儿时的作业本，最后一页有一行醒目的字：可是我愿意等你长大。</item><item>...手机震，有新信息“兄弟我决定去告白了!替我祈祷吧!” &#13;
他愣了愣，回 “哦。那你加油。” &#13;
“我在那家伙门外犹豫好久了,不敢敲门。” &#13;
“大着胆子敲吧!哥们挺你!” &#13;
“你说那家伙会答应么?” &#13;
“我怎么会知道。我有事先闪了。” &#13;
他扔开手机,觉得心脏有点疼。 &#13;
手机又震,是电话“你开下门吧,我还是不敢敲。” ...</item><item>...再见面时，她牵着一个三岁大左右的孩子。 &#13;
而他的胳膊上却挽着一个年轻漂亮的女孩。 &#13;
-你，过的好吗。他先开口。 &#13;
-嗯，很好，你呢。 &#13;
-我，也很好。 &#13;
男人笑道，伸手摸了摸孩子的头。女孩也大方的和她握手。 &#13;
各道一声珍重。只是各自的路上，那孩子和女孩都问道。 &#13;
-小姨，那男人是谁啊？ &#13;
-表哥，那女人是谁啊？ ...</item><item>...她招手拦了出租车，上车后发现开车的是他！！ &#13;
十年前，他们是亲密的恋人 &#13;
她在父母的压力下选择了分手，从此在同一个城市从未相见。 &#13;
- 你好吗？ &#13;
- 我很好，你呢？ &#13;
- 我也好。 &#13;
她看到了他手上依然戴着她送的手表； &#13;
他在她下车时，听到了她背包上那个小铃铛清脆悦耳的声音，那是他送给她的...</item><item>...相恋三年 &#13;
他始终没给她一个承诺.或明或暗的暗示了几次，他也只是笑而不语。 &#13;
这一年，回家的列车上，因她家是在他家前面几站的 &#13;
失落的她说完一句到站记得叫我，然后便睡去.几小时后 &#13;
他把她叫醒：到了。她望向窗外，入眼的满是陌生的风景 &#13;
别过头,是他宠溺的笑：咱妈让我带你回家看看...</item><item>...毕业那天,相恋三年的女友对我说： &#13;
“她喜欢流浪的生活，趁着青春，她想出国闯闯” &#13;
我无语…转眼七年过去了，在一个落雨的午后，衣着华丽的她突然出现在我面前说： &#13;
“已厌卷了流浪的生活,想有一个可以停歇港湾” &#13;
可她话音未了，冷不防一个小孩从后面抱住我： &#13;
“爸爸，妈妈喊你回家吃饭了…” </item><item>...7年前他为了出国抛弃了未婚妻，现在事业有成，他开始愧疚，听说她过的不好，他想去弥补。 &#13;
他去到了她的鱼摊，她在刮鳞，边上蹲着一个男娃，模样有几分像他，他心里一震。 &#13;
她突然停下，指着隔壁摊的男人：你咋还不给孩子做饭呢！他松了口气，转身走了。 &#13;
她递根烟给隔壁摊男人：刚才不好意思 ...</item><item>...他们从结婚的第一天就开始吵，一点小事也要吵个天翻地覆。 &#13;
吵闹声中儿子女儿出生、长大，他们也老了。 &#13;
于是，又“死老头”“老太婆”的每天对骂不休。 &#13;
终于有一天，儿女哽咽着对卧躺在病床上的父亲说：“妈走了。” &#13;
老头嘿嘿一乐:“这下清静了!” &#13;
隔天早上，他们发现父亲不知什么时候停止了呼吸...</item><item>...一个苦者对和尚说：“我放不下一些事，放不下一些人。” &#13;
和尚说：“没有什么东西是放不下的。” &#13;
他说:“可我就偏偏放不下。” &#13;
和尚让他拿着一个茶杯，然后就往里面倒热水，一直倒到水溢出来。 &#13;
苦者被烫到马上松开了手。 &#13;
和尚说：“这个世界上没有什么事是放不下的，痛了，你自然就会放下\"...</item><item>...这是我今年参加的第三次相亲。 &#13;
一坐下来妈妈便开始讲起对面那女孩的种种优点来，中心思想就是我必须娶她回家当老婆。 &#13;
我妈妈讲完，对方的妈妈又开始向她女儿夸起我来。 &#13;
半个钟头过后两位妈妈才互相打了一个眼色离开餐桌把我们两人单独留下。 &#13;
我和她静静对视了一分钟, “好久不见。”她先开口道 ...</item><item>...他遇到了空难，全机一百多人就他一人活了下来。 &#13;
当救援队找到他时，医生连连说他受了那样重的伤还能活着是一个奇迹。 &#13;
后来，她问他，他到底是怎样坚持下来的。 &#13;
他微笑：“我当时一直在想，如果我不在了，谁来给你幸福。”...</item><item>...每天晚饭后,他们都会去公园散步, &#13;
而她很娇气,每次走几步就嘟嘴, &#13;
“背我.” &#13;
他也不是每次都愿意, &#13;
有时候假装蹲下来,等她准备上来了, &#13;
忽然就窜出去,她就在后面追打. &#13;
两年前他得了重病住院,她偶尔也会一个人来公园走一走. &#13;
临终前,她问他:\"还有什么心愿吗？\"&#13;
他笑着说， &#13;
“我想再背你一次.” ...</item><item>...他背她 她问他沉吗？ &#13;
整个世界都在背上你说沉不沉？ &#13;
【 对于世界来说你可能只是一个人 对于我来说你就是我的整个世界 】 </item><item>想和你一起去好多地方 铁轨 站牌 咖啡小木屋 风车  大海 花田 ……</item></root>
